德國半導體大廠Infineon補刀 加入對華為停止供貨行列

〔編譯盧永山／綜合報導〕美國商務部對華為祭出出口禁令，已開始對華為造成殺傷力，除了Google暫停提供華為Android服務，包括英特爾等美國半導體大廠已通知員工，不再提供華為重要的軟體和零組件，根據「日經新聞」引數知情人士透露，德國半導體大廠英飛凌也宣布停止對華為供貨，顯示美國的出口禁令已擴大至歐洲市場。
美國商務部上週將華為列入出口管制「實體名單」，要求美國企業在向中國企業輸出產品時必須取得批准，外國企業賣給華為的產品中若使用美國特定技術，也必須遵守同樣的限制，否則將面臨美國制裁。
請繼續往下閱讀...

知情人士指出：「英飛凌決定採取更為謹慎的措施和停止供貨，但本週將舉行會議，討論這個情況和做出評估。」目前並不清楚英飛凌在釐清法律問題後，是否恢復與華為的生意往來。英飛凌提供華為微控制器和電源管理IC。
歐洲另一半導體業者意法半導體（ST Microelectronics），本週也將開會討論是否繼續對華為供貨。
儘管英飛凌每年對華為的銷售金額僅約1億美元左右，佔總營收的零頭，該公司的決定可能對華為造成嚴重打擊，因為這個決定可能影響其他歐洲和亞洲主要供應商，採取類似謹慎的措施。根據美國的規定，外國企業若未取得批准，就向華為供貨，可能也會被美國列入黑名單。
根據統計，英特爾、高通、賽靈思、博通、Qorvo、美光、威騰電子等美國半導體業者，已決定停止對華為供貨。

華為：屌你班25仔原來一直都係唱雙簧撚尻我

德+俄：其實支那國你邊有朋友嫁 咪撚FF啦

好波

儘管英飛凌每年對華為的銷售金額僅約1億美元左右，佔總營收的零頭
今次無得話要不是華為

5g賠撚死你個on9仔
黑白警察

做得好，班大陸佬仆街死啦

華為:屌之前一直比假希望華為諗住仲有英德意市場賺下外匯
原來係夾計前後夾攻 賠幾次破產都唔掂喇

華為冇啦，改行做天線啦

「Avengers, ASSEMBLE!!!!」

美帝:無零件10g都無撚用啦